招ig讚友

有無人可以洗我讚

射落海都唔益你

唔留低ig再public幫你唔到喎樓豬

我哋pm傾

搵洗讚小鴨鴨